萬人聯署聲援！

【封殺港獨】馬凱首發文回應 感謝香港人聯署聲援

港府拒向香港外國記者會（FCC）第一副主席、《金融時報》亞洲新聞編輯馬凱（Victor Mallet）續發工作簽證，逾萬人聯署聲援促特區政府解釋。周一凌晨以旅客身份抵港的馬凱當時未作評論，今早8時許則首度在Facebook公開發文回應事件，他指相當感激每位參與要求政府交代拒續批簽證原因聯署的人，特別感謝香港人，指香港在過去逾七年，已是他一家人的家（I am very grateful to all those who have signed this petition, particularly those from Hong Kong, which has been home to our family for a total of more than 7 years），但文中未有談及被續申請的原因及感受等。

相關新聞:

聯署連結:

聯署簽名！

大家可以去馬凱個帖 留言支持下佢!

HOME！！！

呢單野點都要搵埋美帝助力先夠好玩！！！！